其實佢哋三個係咪team up左？

熱9城

不嬲共諜

以後唔使睇鳩達同國師，689一個講晒佢兩個嘅野

cls一樣既

Team 埋TVB 同三個月前既連登仔

CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業

事實係難聽架啦

果然係港獨之父

689遲啲就會皇天擊殺你哋班黑衣人同泛民左膠

蘋果暴徒一覽表有助銷量

國師嗰時成日求一官半職，叫政協副主席俾個小官你做啦

不嬲

其實得連登仔成日講condom condom
689條友隨時24小時上連登
你地成日屌果 d 5毛有一隻係佢黎

仲未有人講唔好對689因人廢言嘅？

國師成個論述講左咁多日，一野就俾自己友689收割左，689可恥

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

689好撚仆街，唔撚俾返個credit國師